有冇人未訓

聽我鳩噏

唔喎

點解要j蹤

有咩想講

廢事你發癲

女

你都阻唔到

冇

咁訓啦

好似又係

珍

收唔到

問一問就知啦

有咩可能1點仲喺時代

過埋隔離百佳呀

有 佢本身就唔理你先最慘

擺明搵我攝時間

屌我明知咩事

無

點解係都要拋個波比我

我

點解我咁柒